測試連登仔智力

跟

38

26

2 3 3 11

做呢題既係智障

165

利申:IQ150

52

21

35

369

165？

答案=18

50呀話

睇真d 最尾圖唔同
鐘係兩點 少一條蕉同無左正方形

20?

cannot find

87

38
利申 數學之父

5125

樓上好多智障 除左一個

67

浪費時日

屌 66 個時鐘陰人

51

屌 原來張張圖少左忽陰人 中伏

先乘除後加減好多人唔知？

咁答案到底係咩呢

27

答案:無解 留意左上個圖案唔同顏色

根本都計唔到 圖形都唔一樣

2+3+3+11

利申：mensa會員

最尾係乘

係喎 睇漏左

1.（15條邊）+（15條邊）+（15條邊）=45
2.（4隻蕉）+（4隻蕉）+（15條邊）=23
3.（3點）+（3點）+（4條邊）=10
4.（2點）+（3隻蕉）+（3隻蕉）*（11條邊）=？

38

利申iq 100

4條蕉係4，即係1條蕉係1，最後有3條蕉所以係3
個鐘3點嗰陣係3，可以推斷出最後嗰個2點係2
嗰幾個圖形一開始由3個組成，係最後只有2個所以係10
好似係

答案係堅尼米拿

一開始答百幾巴絲
未學先乘除後加減

67囉屌
利申30秒計完

低智商

50 成班白痴仔
2加3加3乘15
5加45

答案都出埋

睇撚錯

救命

我會唔會睇完答案先答？
訓醒未 睇錯又唔得

講得出呢句其實應該有一定學術素養再加認真咗
呢啲濕鳩題梗係當佢1:1算啦

屌人白痴仔自己又錯柒咗d姐

計條毛比你

屌咁簡單 67

2+3+3x11=38

天才

其實38同35都有佢嘅道理 其他就不予置評啦
38係2+3+3x11 11係指有幾多條邊
35係2+3+3x10 10係指又幾多個圖形組成 三個係15 兩個就係10
其實呢啲題目有好多答案 其實穩到個合理嘅邏輯關係冇話啱定錯

38
IQ 200

50

19

1個圖形係5 呢個唔make sense

轉呢個答案

成班真心

88

屌唔記得先乘除後加減

18？

先乘除後加減呀
成班SEN

8964
利申弱智

67 無誤

-6
利申：中過幾次六合彩金多寶

個個圖案都唔同 計乜撚

成班傻仔

點會計唔到，啲圖案入面都有邏輯推理

19。。。

咁你推理下正方形同两點等如幾多lor

吾系甘牙（音：唔喺咁呀）

2012

柒少陣

柒在你開波就屌人白痴仔

我絕對同意
係度鳩估既人都應該唔係讀science
就算係讀，都唔係唔知自己讀緊啲乜果啲

我話係70

利申IQ 165

180

利申 身高180

第一題45/3係15，而幅圖入面有六邊形加五邊形加四邊形，總共十五條邊，所以三個圖案加埋係四十五，去到最後一題，少左四邊形，所以個圖案係十一。

香蕉果到，同樣道理，得出四條蕉等如四。 去到最後一題，三條蕉自然係三。

時鐘果到，係得出時鐘短針指向三既時候等如三。去到最後一題，短針指二，都可以推敲做二。

係得出三個value 之後，2+3+3*11=5 +33=38.

利申 mensa member

漏左，答埋你， 如果係同樣情況下，正方形同兩點等於六

答案係B!

D係香蕉

66

再減4
62

再減2
=60

67呱

點解最下個鍾2點上面3點，再研究下

All in 50

66？？？

最後答案38

38啦 hints:蕉數目 多邊形數目 時間

又見到最下個多角形小左正方形，研究下先

應該38呱

蟻多嬲死象

自膠

38
利申iq 60

邊個話每條邊數值一樣？長度都唔同啦
更何況冇人話過時鐘短針同數值有關係

你當iq題嘅話啱既

一睇就知undefined

19囉

88先岩

屌， 38呀

事實係iq 題黎，我係根據目前既數據推敲出黎，你有另一個言之成理既解法都ok , 反正條題目又唔係我出既

iq題會答38
數學題會答你∞

答案一定係B!

我讀drama架嗎

啲圖案都唔啱嘅
計條jer咩
黐撚線嘅

羅輯上點都講唔通
特別係六邊形加五邊形加四邊形戈度
作者冇講明係計邊嘅數目，有可能計area, 邊長 ?

3+4+4×15

我當左數學題

38啊

呢個post柒到唔敢追
擺明係iq題玩下 成理傻鳩拋晒書包咁做乜撚野

點計邊長？咩數據都冇
諗到計邊長同area咪方向錯咗囉

將問題簡單複雜化

蘋果一個5蚊
買2送1
所以10蚊有3個
請問買2個幾錢？

38
利申: p.math A

两你老母支那仔

??

戈你老母

最尾張圖唔同喎

至曾玩依D，擺明陰鳩你，小條蕉on9,計到又點，可以做愛恩斯坦？見工高人工D？

多謝

38囉

20

X2

個鐘唔同架

36.5

咪係 佢4條蕉就等於4?
有冇計埋4條蕉 大細唔同面積唔同

睇錯原來係3條蕉
自膠

個圖案唔同既

答案係D!
大家拍定手先

打錯，應該係19

404

689

最尾個圖深色咗，係咪重疊咗？

最後果個係六角形包住五角再包四角，即6+5+4=15，而圖1亦清楚表示左係15，咁最後果個少左個四角即6+5=11，個鐘3點=3咁兩點未=2lor，條蕉都懶得解釋，點解咁多on9仔話冇得計 邏輯加數學題黎，利申：認真左

啲圖都唔撚一樣

3點=3
2點=2

即係個比例任你up
Microsoft /google面試出依啲題形而你有答案應該收皮

8484721024848392938.84847494932012848430201394848857592102

利申：iq200

當每個相同圖形係一個variable，3點鐘同2點鐘完全係相異啲圖形即係唔同嘅variable，證明唔到兩幅圖係相同or有比例關系根本無得做

19

多邊形計幾多隻角
時鐘計時針
香蕉計幾多條

38

利申：iq得40

Sensible

38只係合理答案而非必然

38？

35

一條蕉代表1
鐘幾多點就代表幾多
個圖形我睇唔透

18囉
垃圾問題

51 ?

睇多2 眼似係38

好肯定係74

一個角=1，所以最後面個圖係11

2+3+3x11
=5+33
=38
利申小學雞智商 IQ87

80？

其實你地做乜柒

驗下眼先
唔係識代數xyz就有用

38 for sure

35 斷鳩估

38?

35 啩

衝出黎柒

38 利申iq 200

你真係好撚醒

2+3+3*11 = 38

2+3+3x10 = 35

代數都識巴打你讀小幾？

579

今鋪真係67